唔俾d顏色俾班藍衫睇，以後咪俾人當lulu！？

和理非、first aid全部都唔再阻！
神仙都無面俾！
講完

915。聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

唔打死人，唔阻
會打死人，阻